連登廠佬聊天谷

召集一班係大陸廠工作既香港巴打絲打交流下唔同廠既營運情況, 有興趣就join下